伊度奧怒斥金球夢之隊評選：我算右翼鋒？什麼鬼

《法國足球》雜誌正在組織一套足球史上最佳陣容的評選，傳奇球星伊度奧也入圍了候選名單。但在候選名單中，這位喀麥隆球星是作為右翼鋒入選的，他也在社交媒體上怒斥《法國足球》缺乏尊重。

在右翼鋒位置上，與伊度奧一起入圍的還有大衛碧咸，佐治-貝斯，費高，加連查，渣仙奴，基瑾，馬菲士，美斯和洛賓，伊度奧與其中不少人的習慣位置都是明顯不同的。

伊度奧在個人社交媒體上寫道：「感謝你們，但我踢了一兩年的右路（然而有25年的職業生涯都是作為中鋒），這缺乏尊重。《法國足球》，這什麼鬼！」

中鋒位置上的候選人則有伯金、告魯夫、杜格利殊、尤西比奧、柯奇士、蓋德-梅拿、羅馬里奧、朗拿度、雲巴士頓和佐治-韋亞。

每個位置的候選名單是由《法國足球》提出的，這些名單會給到投票評選金球獎的170名記者，將由他們選擇出一套史上最佳11人。最終的評選結果，將會在12月揭曉。

力架個個都係咁上下樣，認錯人認錯位好難免😅

我一睇個list最奇怪都係擺佢係右翼

擺左翼都算
佢係國米都踢過1,2年
右翼真係on99

佢都入到榜己經算執到啦
仲要求多多

要不是blm 你憑咩入呀

入到都偷笑啦

吞精王係右翼真係亂鳩嚟喎

一唔應該入，二唔應該計右翼，證明呢份名單只係一班戇鳩仔亂鳩咁黎

比利其實會唔會係前鋒?

條list根本跟住最後11人名單黎執啦

C朗左 美斯右 朗拿度中
隨時 老馬比利攻中一齊

謝四選最佳防中

林伯勁過謝四啦
謝四兩個決賽carry搞到好多印象流高估咗謝四

謝四全盛點都唔係防中啦大佬

連續兩年雙三冠王有邊個做到

享利都左翼啦

謝四咩位都冇可能歷史頭十

謝四得班利狗係咁吹捧

告魯夫都唔係中鋒

中鋒應該係想保告魯夫
如果擺佢係攻中佢唔會夠老馬比利鬥，所以擺佢上去

中鋒點都係大哨

橫跨年份差太遠
其實好難評論

告魯夫成就高大哨太多
係輸在冇世盃
不過係阿積士三連霸歐冠
大哨得幾年
大家實力差唔多

明明伊度奧全盛你打閘